\section{کارت‌های CRC}

\begin{table}[h!]
	\begin{center}
		\caption{کارت \RL{User}}
			\begin{tabular}{ |p{6cm}|p{6cm}|  }
				\hline
				\multicolumn{2}{|c|}{نام کلاس: User} \\
				\hline
	مسئولیت‌ها :&
	همکاران:\\
				\hline
			\begin{itemize}
				\item  نگه‌داری و مدیریت مشخصات فردی کاربر 
				\item احراز هویت کاربر
				\item ورود و خروج از سیستم
				\item ارسال ایمیل
				\item نمایش مشخصات خود
			\end{itemize}
	&
			
			\\
			\hline
			\multicolumn{2}{|c|}{موارد کاربرد مرتبط:} \\
			\hline
			\multicolumn{2}{|p{12cm}|}{
			\begin{itemize}
				\item‫  ورود به سامانه (مورد کاربری ۱)
				\item‫ خروج از سامانه (مورد کاربری ۲)
			\end{itemize}
	} \\

	\hline
		\end{tabular}
	\end{center}
\end{table}

\begin{table}[h!]
	\begin{center}
		\caption{کارت \RL{Vehicle}}
\begin{tabular}{ |p{6cm}|p{6cm}|  }
	\hline
	\multicolumn{2}{|c|}{نام کلاس: Vehicle} \\
	\hline
	مسئولیت‌ها :
	&
	همکاران:\\
	\hline
	\begin{itemize}
		\item  ذخیره اطلاعات خودرو از جمله رنگ، مدل، مالکیت و شماره پلاک
		\item مدیریت وضعیت خودرو شامل آزاد، خراب و در ماموریت
		\item ایجاد و حذف خود
		\item نمایش مشخصات خود
	\end{itemize}
	&
	
	\\
	\hline
	\multicolumn{2}{|c|}{موارد کاربرد مرتبط:} \\
	\hline
	\multicolumn{2}{|p{12cm}|}{
		\begin{itemize}
			\item  مشاهده مشخصات خودرو (مورد کاربری ۲۴) 	
		\end{itemize}
	} \\
	
	\hline	
\end{tabular}
\end{center}
\end{table}

\begin{table}[h!]
	\begin{center}
		\caption{کارت \RL{VehicleCatalogue}}
\begin{tabular}{ |p{6cm}|p{6cm}|  }
	\hline
	\multicolumn{2}{|c|}{نام کلاس: VehicleCatalogue} \\
	\hline
	مسئولیت‌ها :
	&
	همکاران:\\
	\hline
	\begin{itemize}
		\item  حذف واضافه خودرو‌ها
		\item نمایش لیست خودرو‌ها
		\item جستجو بین خودرو‌ها
		\item پیدا کردن خودرو‌های آزاد
	\end{itemize}
	&
	\begin{itemize}
		\item  Vehicle
		
	\end{itemize}
	\\
	\hline
	\multicolumn{2}{|c|}{موارد کاربرد مرتبط:} \\
	\hline
	\multicolumn{2}{|p{12cm}|}{
		\begin{itemize}
			\item  ثبت خودرو‌ی حمل بار جدید (مورد کاربری ۱۶) 	
			\item  حذف خودرو‌ی حمل بار (مورد کاربری ۱۷) 
			\item  بروزرسانی خودرو‌ی حمل بار (مورد کاربری ۱۸) 
			\item  جستجوی خودرو‌ی حمل بار (مورد کاربری ۲۵) 
		\end{itemize}
	} \\
	
	\hline	
\end{tabular}
\end{center}
\end{table}

\begin{table}[h!]
	\begin{center}
		\caption{کارت \RL{Driver}}
\begin{tabular}{ |p{6cm}|p{6cm}|  }
	\hline
	\multicolumn{2}{|c|}{نام کلاس: Driver} \\
	\hline
	مسئولیت‌ها :
	&
	همکاران:\\
	\hline
	\begin{itemize}
		\item  مسیولیت‌های User (خودش یک User است.)
		\item ذخیره سازی اطلاعات مربوط به راننده از قبیل زمان شروع فعالیت، بیمه، وضعیت نظام وظیفه، تایید ثبت نام و تعداد ماموریت‌های انجام شده و ...
		\item نگه داری امتیاز مربوط به سوابق کاری راننده
		\item ذخیره و بروزرسانی مختصات جغرافیایی
		\item رد یا قبول سفارش پیشنهادی
		\item ایجاد و حذف خود
		\item بروز رسانی وضعیت ثبت‌نام(بین تاییده شده و تایید نشده)
		\item ذخیره سفارش مربوطه فعلی
		\item ثبت درخواست ثبت نام به عنوان راننده
		\item در اختیار گذاشتن اطلاعات تماس
	\end{itemize}
	&
	\begin{itemize}
		\item User
		\item Comment
		\item Order

		
	\end{itemize}
	\\
	\hline
	\multicolumn{2}{|c|}{موارد کاربرد مرتبط:} \\
	\hline
	\multicolumn{2}{|p{12cm}|}{
		\begin{itemize}
			\item  مشاهده نمایه راننده (مورد کاربری ۹) 	
			\item  مشاهده موقعیت جغرافیایی راننده (مورد کاربری ۸) 	
			\item  اشتراک گذاری موقعیت جغرافیای راننده (مورد کاربری ۳) 						\item  مشاهده اطلاعات تماس (مورد کاربری ۱۴) 	
			\item  پیگیری درخواست ثبت نام (مورد کاربری ۵) 	
			\item  رد یا قبول سفارش پیشنهادی (مورد کاربری ۶) 	
			\item  بروز رسانی موقعیت‌های جغرافیایی (مورد کاربری ۲۷) 	
			\item درخواست ثبت نام (مورد کاربری ۴) 	
			\item مشاهده اطلاعات تماس (مورد کاربری ۱۴) 
		\end{itemize}
	} \\
	
	\hline	
\end{tabular}
\end{center}
\end{table}

\begin{table}[h!]
	\begin{center}
		\caption{کارت \RL{DriverCatalogue}}
\begin{tabular}{ |p{6cm}|p{6cm}|  }
	\hline
	\multicolumn{2}{|c|}{نام کلاس: DriverCatalogue} \\
	\hline
	مسئولیت‌ها :
	&
	همکاران:\\
	\hline
	\begin{itemize}
		\item  حذف یا ثبت راننده‌ها
		\item رتبه بندی راننده‌ها براساس سوابق شغلی
		\item جستجو بین راننده‌ها
	\end{itemize}
	&
	\begin{itemize}
		\item  Driver
		
	\end{itemize}
	\\
	\hline
	\multicolumn{2}{|c|}{موارد کاربرد مرتبط:} \\
	\hline
	\multicolumn{2}{|p{12cm}|}{
		\begin{itemize}
			\item  رتبه بندی راننده‌ها (مورد کاربری ۲۶)
			\item  درخواست ثبت نام (مورد کاربری ۴) 
		\end{itemize}
	} \\
	
	\hline	
\end{tabular}
\end{center}
\end{table}
	
\begin{table}[h!]
	\begin{center}
		\caption{کارت \RL{Order}}
\begin{tabular}{ |p{6cm}|p{6cm}|  }
	\hline
	\multicolumn{2}{|c|}{نام کلاس: Order} \\
	\hline
	مسئولیت‌ها :
	&
	همکاران:\\
	\hline
	\begin{itemize}
		\item ذخیره و مدیریت ویژگی‌های یک سفارش از قبیل مقصد و مبدا سفارش، هزینه ارسال و وضعیت سفارش(پیشنهادی، تخصیص داده شده، به اتمام رسیده، در انتظار به اتمام رسیدن، نامشخص) و موقعیت جغرافیایی بار
		\item ثبت و بروز رسانی راننده منتسب به سفارش
		\item ثبت و بروز‌رسانی بار منتسب به سفارش
		\item چاپ اطلاعات
		\item  مدیریت اطلاعات مربوط به بار شامل وزن، نوع بار و شناسه اختصاصی
		\item ثبت و ذخیره صاحب بار
		\item ایجاد و حذف خود
		\item نمایش مشخصات خود
		\item بروز‌رسانی وضعیت راننده و خودرو(بین آزاد و مشغول)
		\item بروز‌رسانی امتیاز راننده
		\item ثبت نظر
		\item ثبت و بروز‌رسانی خودروی تخصیص یافته
	\end{itemize}
	&
	\begin{itemize}
		\item GIS
		\item Driver
		\item  Owner
		\item Comment
		
		
	\end{itemize}
	\\
	\hline
	\multicolumn{2}{|c|}{موارد کاربرد مرتبط:} \\
	\hline
	\multicolumn{2}{|p{12cm}|}{
		\begin{itemize}
			\item  چاپ سفارش و اطلاعات مربوط به آن (مورد کاربری ۲۳) 	
			\item  مشاهده سفارش (مورد کاربری ۲۲)
			\item  اطلاع‌رسانی تحویل بار (مورد کاربری ۷)
			\item  تایید تحویل بار (مورد کاربری ۱۲)
			\item  مشاهده برخط وضعیت سفارش (مورد کاربری ۱۳)
			\item  ثبت نظر درباره کیفیت ارسال (مورد کاربری ۱۵)
			
			

		\end{itemize}
	} \\
	
	\hline	
\end{tabular}
\end{center}
\end{table}

\begin{table}[h!]
	\begin{center}
		\caption{کارت \RL{OrderCatalogue}}
\begin{tabular}{ |p{6cm}|p{6cm}|  }
	\hline
	\multicolumn{2}{|c|}{نام کلاس: OrderCatalogue} \\
	\hline
	مسئولیت‌ها :
	&
	همکاران:\\
	\hline
	\begin{itemize}
		\item  حذف و ثبت سفارش‌ها
		\item نمایش لیست سفارش‌ها
		\item جستجو بین سفارش‌ها
	\end{itemize}
	&
	\begin{itemize}
		\item  Order
		
	\end{itemize}
	\\
	\hline
	\multicolumn{2}{|c|}{موارد کاربرد مرتبط:} \\
	\hline
	\multicolumn{2}{|p{12cm}|}{
		\begin{itemize}
			\item  ایجاد سفارش جدید (مورد کاربری ۱۹)
			\item  حذف سفارش (مورد کاربری ۲۰) 
			\item  بروز‌رسانی سفارش (مورد کاربری ۲۱)
			\item  پیشنهاد تخصیص سفارش (مورد کاربری ۲۸)
		\end{itemize}
	} \\
	
	\hline	
\end{tabular}
\end{center}
\end{table}

\begin{table}[h!]
	\begin{center}
		\caption{کارت \RL{Owner}}
\begin{tabular}{ |p{6cm}|p{6cm}|  }
	\hline
	\multicolumn{2}{|c|}{نام کلاس: Owner} \\
	\hline
	مسئولیت‌ها :
	&
	همکاران:\\
	\hline
	\begin{itemize}
		\item  مسیولیت‌های User (خودش یک User است.)
		\item گزارش تحویل گرفتن بار
		\item ثبت نظر و دیدگاه متناظر با سفارش
		\item ذخیره سفارش مربوطه فعلی
		\item مشاهده موقعیت جغرافیایی راننده
		\item مشاهده اطلاعات تماس راننده مرتبط با سفارش
	\end{itemize}
	&
	\begin{itemize}
		\item User
		\item Order
		\item Comment
		\item Driver
		
		
	\end{itemize}
	\\
	\hline
	\multicolumn{2}{|c|}{موارد کاربرد مرتبط:} \\
	\hline
	\multicolumn{2}{|p{12cm}|}{
		\begin{itemize}
			\item  تایید تحویل بار (مورد کاربری ۱۲)
			\item  ثبت نظر درباره کیفیت ارسال (مورد کاربری ۱۵)
			\item مشاهده اطلاعات تماس (مورد کاربری ۱۴) 
			
			
		\end{itemize}
	} \\
	
	\hline	
\end{tabular}
\end{center}
\end{table}

\begin{table}[h!]
	\begin{center}
		\caption{کارت \RL{Comment}}
\begin{tabular}{ |p{6cm}|p{6cm}|  }
	\hline
	\multicolumn{2}{|c|}{نام کلاس: Comment} \\
	\hline
	مسئولیت‌ها :
	&
	همکاران:\\
	\hline
	\begin{itemize}
		\item نگه داری از اطلاعات دیدگاه همچون متن و امتیاز آن
		\item اعلام ثبت امتیاز به سفارش مربوطه
		\item نمایش مشخصات خود
		\item ایجاد شدن
	\end{itemize}
	&
	\begin{itemize}
		\item  Order
		
	\end{itemize}
	\\
	\hline
	\multicolumn{2}{|c|}{موارد کاربرد مرتبط:} \\
	\hline
	\multicolumn{2}{|p{12cm}|}{
		\begin{itemize}
			\item  ثبت نظر درباره کیفیت ارسال (مورد کاربری ۱۵)
		\end{itemize}
	} \\
	
	\hline	
\end{tabular}
\end{center}
\end{table}

\begin{table}[h!]
	\begin{center}
		\caption{کارت \RL{GIS} یا موقعیت}
\begin{tabular}{ |p{6cm}|p{6cm}|  }
	\hline
	\multicolumn{2}{|c|}{نام کلاس: GIS (یا موقعیت)} \\
	\hline
	مسئولیت‌ها :
	&
	همکاران:\\
	\hline
	\begin{itemize}
		\item ثبت و ذخیره موقعیت جغرافیایی
		\item استخراج اطلاعات اضافی از موقعیت جغرافیایی همچون شهر، استان، خیابان و ...
		\item نمایش مشخصات خود
	\end{itemize}
	&
	\begin{itemize}
		\item Time
		
	\end{itemize}
	\\
	\hline
	\multicolumn{2}{|c|}{موارد کاربرد مرتبط:} \\
	\hline
	\multicolumn{2}{|p{12cm}|}{
		\begin{itemize}
			\item  مشاهده برخط وضعیت سفارش (مورد کاربری ۱۳)
			\item  بروز رسانی موقعیت‌های جغرافیایی (مورد کاربری ۲۷) 	
			\item  اشتراک گذاری موقعیت جغرافیای راننده (مورد کاربری ۳) 					
			
		\end{itemize}
	} \\
	
	\hline	
\end{tabular}
\end{center}
\end{table}

\begin{table}[h!]
	\begin{center}
		\caption{کارت \RL{Manager}}
\begin{tabular}{ |p{6cm}|p{6cm}|  }
	\hline
	\multicolumn{2}{|c|}{نام کلاس: Manager} \\
	\hline
	مسئولیت‌ها :
	&
	همکاران:\\
	\hline
	\begin{itemize}
		\item  مسیولیت‌های User (خودش یک User است.)
		\item تخصیص خودرو به سفارش
		\item تایید درخواست ثبت نام راننده
		\item جستچوی راننده
		\item مشاهده سفارش‌های تخصیص نیافته
		\item پیشنهاد دادن تخصیص سفارش به راننده
	\end{itemize}
	&
	\begin{itemize}
		\item User
		\item Driver
		\item Vehicle
		\item VehicleCatalogue
		\item DriverCatalogue
		\item OrderCatalogue
		\item Order
		
	\end{itemize}
	\\
	\hline
	\multicolumn{2}{|c|}{موارد کاربرد مرتبط:} \\
	\hline
	\multicolumn{2}{|p{12cm}|}{
		\begin{itemize}
			\item  بررسی درخواست ثبت‌نام راننده

		\end{itemize}
	} \\
	
	\hline	
\end{tabular}
\end{center}
\end{table}



\begin{table}[h!]
	\begin{center}
		\caption{کارت \RL{Time}}
		\begin{tabular}{ |p{6cm}|p{6cm}|  }
			\hline
			\multicolumn{2}{|c|}{نام کلاس: Time} \\
			\hline
			مسئولیت‌ها :
			&
			همکاران:\\
			\hline
			\begin{itemize}
				\item نگه داری و بروزرسانی زمان
				\item فرستادن سیگنال بعد از گذشت زمانی مشخص
			\end{itemize}
			&
			\begin{itemize}
				\item GIS
				
			\end{itemize}
			\\
			\hline
			\multicolumn{2}{|c|}{موارد کاربرد مرتبط:} \\
			\hline
			\multicolumn{2}{|p{12cm}|}{
				\begin{itemize}
					\item  بروز رسانی موقعیت‌های جغرافیایی (مورد کاربری ۲۷)		
					
				\end{itemize}
			} \\
			
			\hline	
		\end{tabular}
	\end{center}
\end{table}



